18人的紋身

早係港英時期，香港其實就有不同科研計劃，但係估唔到香港真係要回歸中國，要還番內地，不得將一個叫(18紋身)的計劃擱置，甚至要將個秘密組織解除，因為佢地唔想將個技術轉比可能有中方做內鬼的香港科研公司。

而阿輝佢係一個讀書天才，無係大學讀過書，但係卻擁有上天賜比佢的智慧，而係個個80年，90年代，佢就經係依個秘密科研組織的隊長，但佢真實的身份只係一個好普通的學校文員，而佢經有一個好美滿的家庭，有一個仔，而佢老婆都唔知佢真正的身份。

阿輝知道英國政府要將依個科研計劃解散的消息後，佢的世界好似黑哂，再對生命感到失望，因為佢好想可以將18紋身依個計劃可以達成到，而佢應該係唯一一個知道其實18紋身個計劃經成功左的人，而所有的方程式都係佢個腦到，英國政府一直都唔知道。

開哂學都無人。。。。

文呢？

廿幾三十年後，即係2017年的香港，香港變到點，大家都見到係點，阿輝不得不佩服當年英國政府將18紋身計劃取消依個決定，因為佢知道如果唔取消，中共一定用緊依個科技，香港就一定會永無安寧。

而阿輝個仔，叫阿光，係一個平平無奇的人，可以係一個用一個字黎形容就係毒，但佢天生就係運氣好，出生係依個小康之家，老豆老母自己養到自己，而光仔佢都只係一個文員仔，一個普通到不能的普通人。

有一日，阿光開始懷疑自己生存的價值，所以佢就係叫雞，希望可以一展佢的價值，就係用幾百元買個全套，去到一樓一，佢又去幫親過兩次的女子，佢叫阿欣，依個女仔其實都只係27歲，可能對其他年輕人黎講，佢係老雞了，阿光次次去到就馬上除杉，而阿欣都會欣賞夠光的胎記，因為個胎記個圖案好特別，一般人見到都會留意，因為係有個形狀，似足一個旋渦咁，越看越令人著迷，所以阿光的價值先可以係一樓一中表露出黎。

而阿光由細到大，都經常發一個夢，就係夢到一個同阿欣一樣樣的女人，而佢同阿欣可以相遇，就係有一次佢whatsapp 收到有個人比個 141link 佢，佢覺得條女咁正，都係400全套，佢就去個到搵阿欣，同埋比左佢個處男之身阿欣，而阿欣係阿光心中其實就等於佢女朋友一樣，有性同樣有愛，而阿光心中有個問號，就係點解咁正的女人會做雞，而且點解自己又會由細到大都夢過依個女仔，到底依個女人係邊個，係大腦呃自己，細細個就見過佢呢。